利物浦最強剋星竟是西布朗？今季兩場對陣只奪2分！

livermore

liverpool

兩場對曼聯得一分
點解唔係我曼先係利犬最強剋星

因為曼聯都要豬俾西布朗